政府研究若處所員工接種疫苗 疫情反覆時仍可復業

政府研究若處所員工接種疫苗 疫情反覆時仍可復業

#港聞 食物及衞生局局長陳肇始透露，政府有意研究當處所的員工和顧客都接種新冠疫苗，日後疫情反覆時仍可復業。她又指現時已有電子針卡，若各地政府推行「疫苗護照」，本港亦可配合。 (3/20/12:09)

但係打完都係會中武肺喎

係黃就打biontech ，快

哈又可以放返啲位出嚟

咪又係支那嘢

林奠急了，跑唔夠數

做特首都要跑數

打晒科興
死咁啲人就少啲顧客
咁就復唔復業都無所謂

真係整疫苗護照， 要科興國藥版？

每人每日同柒婆乞500蚊咪得
返咩工姐

乜撚野黎 “處所”

唔撚識中文啊死左膠

黃kol日日吹捧，冇事嘅

處所Premises呢個詞語用咗幾廿年，乜嘢事

Premises就成日聽 但譯做處所真係唔常見

為科興跑數

員工打左 d客唔會有事

黃屍豬咁蠢
講兩句就信啦

港英時代嘅法例Premises中文就已經係譯處所，新聞稿亦唔罕見

打咗疫苗=萬能？

好似打左科興係

講咗咁耐，原來仲有人係文盲

繼續尻up

梗係啦，因為死咗=唔會再中武肺

BTW, 打埋右未